有無人傾下偈

好唔開心，無朋友零社交，有無人都係咁，msg或者約出黎食下飯吹下水，男女都得，最好同我一樣抑鬱底

巴，被強迫症折磨到體無完膚

me 我都成日抑鬱
tg:kaze1111111

點解?

想搵人傾下偈，巴都ok喎

唉

識唔到…太毒

可以搵我架 絲

無tg

嚟多次

咩都得

啱啱先裝

tg

留tg

同路人

師兄係咪都好毒

係，比同學杯添

啲同學唔了解我嘅缺點

師兄有咩缺點?好致命嘅?

讀寫障礙 ，成日寫錯字/寫得好核突，佢哋成日係到笑我寫啲字

咁都有得笑，讀障好多人都有啦

我個班得我一個有

巴打今年中幾

中六，好擔心dse中英文攞唔到lv2

唔好比咁大壓力自己

巴打你出咗嚟做嘢未？

傾陣電話傾唔傾

利申：巴

做緊份西工

又係你呀？
hi

我識你

都好啊，起碼你會認得我

可以克服 會好得翻
成功例子

同路人？，有啲嘢想請教你

問？

我都俾人杯過 又有過讀寫障礙
兩個都克服曬
依加人緣好好

我想問下你有啲咩溫書方法

其實好多方法嫁喎
我自己偏向唔背書 靠理解 正係靠睇明佢講咩
但依加幫啲有讀寫障礙嘅細路補習 先覺有好多方法
要慢慢搵 但我發覺多數啲學生死抄死讀=死硬